放 canon 5D mark 4 淨機身

99%新，功能完好
上年8月購自豐澤，有單,無使用痕跡，有盒
送2粒電
$16000 可小議
有意pm tg: dearjanice

Push

@

個post開左感耐，不sir種唔入黎講二句

呢個價賣唔到架喇 今日我係肥花到睇 新機都係17xxx

我淨係想放左部機佢，唔知咩價位。。。

放機去二手網啦 係到邊放到機

成年前都仲$16000

唔該ching

16k 我買A7iii唔好

5K ok??

排 $8000

又係傻西2手機全新價，唔講仲為你係女黎，部機有西水味可以賣貴啲

絲打無上 tg

1萬已經比多你

統一回覆
15500 放左

放得好啊 我今日睇已經低過萬7

我覺得個POST 假膠味濃